什麼職業最需要一雙巧手？

妓女

無法？
因為無法可修飾的一對手？

此post已完

G

李一桐

需要技術的工作

幫我打丁

HJ2Q

守門員

邪骨

鋼琴家

賓州都損

丐幫幫主

賣油翁

李一雞

ptgf

什麼

賊

以上全錯
連登冇知識分子？

可唔可以改名
李一桐唔係咁